1 - Descrição das principais tags html e html5 ( falar sobre a nova tag <main> )

2 - Falar sobre a importancia das tabelas (mesmo com o tableless elas não morreram)

3 - Falar sobre os diferentes tipos de estrutura

4 - Fazer exercício de tabelas

5 - Falar sobre layout fluido

6 - Fazer passo a passo do blog em html com estilização mais complexa